放工撚,出來了

6點放工又好,6半放工又好
明白嘅
但而家出嚟接力頂手啦

Push

要返工，不了
而家收工喇
香港人 香港要你救

仲有無物資要帶？

學生攰了
到我哋大人上啦

地鐵去唔去到

咩站出呀

同問

屌緊出黎 頂住呀

公司有冇屎？順便帶埋

咩站咩出口？

灣仔站 ！大人們 係時候出黎

開party

香港人 出黎喇

去緊買眼罩
金鐘站仲出唔出到

收工

收工！狗衝出嚟！
想問金鐘係咪出唔到?

係救香港嘅就出黎接我地力

各位大人 不要讓學生受傷

唔好出 去KO港鐵同彌敦道?

現場火大太大 我地打遊擊啦

出!

送完物資
佢哋轉咗場去灣仔